冇左C朗皇馬比西維爾抄三粒

仲話勁左咩心態

留力4連R聯

yes
巴塞賣走咗ag
和咗基羅納 輸波俾榜尾

講到有呀朗未俾人炒過咁